賭大小 唔明點解啲人唔買號碼 而買大/細

買大細。圍骰通殺

買號碼。 若果圍骰中你個號起碼賠3
而唔係所有圍骰通殺

你係咪以為買number既機率係1/2

大細1/2機會
號碼1/6機會

唔講咁多，自己諗

3粒骰

1/6+1/6+1/6

仲要輸少 買嗰個號碼嘅圍骰

號碼係買一至六
六個號碼開出喎

係咪同啲人買主客和唔買波膽一樣

你買細 同 買號碼 機率有咩分別
3粒骰

數學天才

賭場都係一賠二

解

屌你大同細都係由六個號碼配搭組成
明未

你買大或者細 都有機會會出到你買個號碼

講到1999 唔好屌

係咪講緊骰寶?

yes
上面啲人 唔明我講咩

樓主讀中四未

【小】：除了圍骰，開出總和為4至10算贏錢，勝出率為48.61%，賠率一賠一，賭場優勢為 2.78%。

【大】：除了圍骰，開出總和為11至17算贏錢，勝出率為48.61%，賠率一賠一，賭場優勢為2.78%。

【1-6】：玩家可投注每顆骰子1至6中指定的點數，出現一次為1賠1，出現兩次為1賠2，出現三次為1賠3，開出一顆的勝出率為34.72%，兩顆為
6.94%，三顆為0.46%。賭場優勢為7.87%。

點賭都係1/2 機會
樓主講得好啱
要買梗係買高賠率果個啦

樓主啱
仲可以鳩買多幾號碼個組合
實有個中
博佢開中某d有bonus既組合
用呢招次次贏錢

我真係未見過玩骰寶落注落少過5個位